［極重要！事關香港未來！！］二項必須即時成功爭取！！！！！

1, 馬上撤回條例
2, 必須推翻暴動定性

當然還有呢兩點：
-追究黑警刑責
-林鄭下台

(但呢刻必須趁民意最高漲時先爭取首2點!!)

第一點大家都明，唔使多講
第2點尤其重要
Why??

I) 警方可使用嘅武力
一旦可以隨意定性暴動，以後只要有一兩個人衝擊(甚至係政府臥底混入嚟衝擊)，咁警方就可以隨意使用 任何級別嘅武力，例如今次警犬一早準備晒所有新武器，然後直接定性暴動跟住就可以用任何武器，包括實彈

II) 參與人士嘅代價
若果定性左做暴動，任何參與嘅人就會被控暴動罪，刑罰係遠高於非法集會。以後仲邊有人夠膽參與集會遊行？如果以後推出任何惡法，將會無人再敢出嚟，咁我哋就連唯一可以爭取嘅手段都冇埋！

推

就算最後真係爭取到撤回，大家忍心睇住班義士死？
肯衝嘅人本來已經唔多，今次又捉一批
下次再有大獲野大家點算？
相反如果今次救翻佢哋出嚟，你估下次有大獲野佢哋會唔會匿喺後面？

推到全世界睇到

Push

推呀！！！！！

要釋放被捕人士

林鄭下台其實冇用,除非有真普選

完全正確

好希望做得到，當然要爭取！！
但今時今日民智仲未完全開晒，就算未做到釋放

起碼否定左暴動，非法集結大多按例都係判社會服務令，守行為。
但暴動罪如果跟按例判，梁天琦判左七年！！

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

推。

有曬談判籌碼 推啊

非法集結，最高刑罰只係三年

2014年黃浩銘案
背景：13年4月1日參加「抗議中聯辦干預特區事務」遊行時，被告與其他示威人士推倒警方鐵馬衝破防線
判刑：黃浩銘及張錦雄各判罰款5,000元

2014年黃毓民案
背景：11年七一遊行晚上在中銀大廈外衝撃警察防線3至5分鐘
兩人共同犯案
判刑：
黃毓民初審6個月監禁，緩刑14個月，上訴後改至罰款$4800
陳偉業初審5星期監禁，緩刑12個月，上訴後改至罰款$4800

2016年戴志誠案
背景：14年11月19日三人衝撃立法會大門，破壞了20塊大門材料
判刑：
張智邦、石家輝原審被判150小時社會服務令及懲款＄500，上訴後以6個月作為出發點，扣掉社會服務時數，判刑3.5個月。
戴志誠上訴後，考慮到他只有19歲，維持社會服務令的判決

push

同埋大家諗下點解警務處咁想定性做暴動？？
就係想嚇到你啲人唔敢出嚟參與呢啲所謂「暴動」

如果我哋接受呢個定性，就正中下懷
以後仲有人敢出嚟遊行示威？

Push push!

唔好覺得我哋冇籌碼！
調返轉講，如果我哋真係冇籌碼
好打得嘅林鄭 點解要跪低？

推呀！！